［警告CU］如中大校內情況惡化，警方將迫不得已介入！

1636 警方記者會：正作風險評估，如中大校內情況惡化至對其他人造成危險，將逼不得已介入。警方不會透露行動細節和部署。

直升機空降，水路上岸，正面突入

應該都係咁上下

#安全威脅觀察 #氣象巴打隨筆

講白啲姐係滲透入中大，留意唔同小隊既組織，之後等時間上門拉。大家做野嗰陣需要提高警覺，唔好透露太多個人資訊。

你既個人資訊唔限於自己嗰樣。

都戇撚鳩
中大生番中大關佢撚事

毅進仔以為自己可以管治大學